De gayety die ze had getoond tijdens het diner had haar verlaten toen ze met de andere vrouwen.
Ada had geprobeerd met haar te praten; maar Esmeralda, dat wel ze had gesproken zonder enige animositeit te tonen, had, om zo te zeggen, hield haar op armlengte, en Ada was naar de piano gegaan om te wachten voor de ingang van Trafford.
Lilias had haar werk opgenomen, omdat zij dacht dat Esmeralda moe was en graag stil wilde zijn.
De Duke.
ging naar zijn gebruikelijke stoel.
Lord Selvaine nam een ​​"Quarterly Review, "wat hij niet de minste intentie had om te lezen.
Trafford ging en zat naast Lilias en vroeg de mensen en zo in Belfayre.
Norman dwaalde rond in de kamer, in een doelloze, onrustige manier van mode voor een minuut of twee, weemoedig kijkend af en toe bij de stille figuur bij het raam; dan, alsof hij werden naar haar toe getrokken, hij ging naar haar toe.
Ze begon een beetje bij zijn nadering en keek naar hem op.
Ze had gedacht aan de donkere wolk over haar leven; van de man wie was van haar gescheiden; van Lady Ada, de vrouw van wie hij hield; en de aanblik van Norman, met zijn gebronsde en knappe gezicht en lenig figuur, herinnerde zich Three Star Camp aan haar, de wilde bossen, de scherpzinnigen berglucht en al dat verleden waarin ze zo vrij was zorgzaam en zo onnozel gelukkig.
